跌到春袋都爆！！

大佬 完全冇機入熊呀

又話唔買

收到麵神 係時候入牛

已經一百格

改左名之後全部都正手

佢改咗名，而家好準下

收市應該跌800

又話收手唔買牛熊。你都係無得救

今日咩位入熊都賺喔

麵神快D買熊啦

個個傻仔都以為殺牛

連股災定殺牛都分唔清

麵哥 你睇呢浪會跌到去邊？

面兄，係唔係就快支爆???